本土派的不義, 關愛座hunter已經親自證明

見到關愛座hunter比人踢出校後一沉百踩, 忍唔住想講兩句.

其實關愛座hunter無論點柒都好, 佢都係因為反赤化抗爭而被踢出校. 佢就算係柒左, 都唔代表踢佢出校係合理. 如果本土派係有義氣, 應該諗計暫時幫關愛座hunter同其他3個理大學生保住學位同減輕處罰, 而唔係公開屌佢點柒. (就算係屌, 唔該關埋門先屌.)
但而家, 關愛座hunter俾人踢出校同上D100後, 就俾仇思達同好多連登仔狂屌, 仲有人叫佢滖出連登. 關愛座hunter俾人踢出校已經好撚慘, 仲要俾一班自稱支持本土派既人屌. 如果係我, 我諗我已經痴撚左線. (有人話關愛座hunter成日返大陸: 但呢個早係公開秘密, 以前只有好少人屌…. 而家佢出左事, 其他人先羅番呢件野黎屌.)

呢件野令我諗起梁頌恆及游蕙禎被DQ單野. 梁頌恆及游蕙禎宣誓出事之後, 本土派當時應該諗計幫梁頌恆及游蕙禎保住議席, 而唔應該公開屌佢地點柒.
但佢兩個宣誓出事後, 黃毓民一面話唔應該DQ. 一面公開大屌佢地宣誓不智, 仲支持果班反對佢地宣誓既人. 黃毓民咁做, 根本曲線害緊佢地.
反而班飯民左膠仲會幫佢地既宣誓諗藉口 (雖然個藉口好撚白痴), 仲幫佢地攪公開集會聚下民意. (民主黨係例外, 公開屌梁游.)

調反轉諗下, 少部分飯民左膠仲比較有義氣.
淫蟲許智峯被指侵犯立法會女職員後, 黃之鋒, 朱凱廸, 羅冠聰班撚樣即刻企出黎撐許智峯.
「黃屍督察」因兒童色情被判罪, 朱凱廸又公開幫條色魔寫求情信. (梁天琦後來跟黃之鋒班撚樣接觸多左, 唔係無理由. )

唔係想幫飯民左膠, 因為飯民左膠垃撚圾, 割席賤夾狠. 但而家我發覺本土派割席一樣咁賤咁狠. 見到關愛座hunter而家既境況, 我覺得佢好撚可憐.

本土派越來越似勝利球迷, 有人立功時就不斷歡呼, 有人出事時就完全幫唔到手 所以而家我都好撚心淡, 唔想再出席任何香港政治行動, 攬移民算.

我都有屌梁頌恆及游蕙禎宣誓不智, 但都係宣誓事件過左好耐, 議事規則淪陷後.

不過我以前都有唔理性既時侯, 黃毓民既衰野, 我以前一直刻意無事, 如陳巧文屌黃毓民單野..... (明白陳巧文點解撤出香港 )

以前好少人屌關囝啲大陸野
你講真?

緊係少
所有屌嘅人都係五毛
已經block曬

關sir係柒

但黃毓民仇思達就肯定仆街冚家產黎

仲有個班跟尾狗咩盧斯達 周樹風 比人反咬都抵

無謂屌盧斯達, 佢因為屌韓國瑜比毓民追屌

我都唔理啦

做得柒都支持？

其實關sir好撚似狗達
聲大大無貨賣
又怕死
仲要一次又一次俾人捉到用支那野
最柒係雨傘後 去支那教書
佢屌嗰班五毛 分分鐘10幾年無去支那
正宗賊喊捉賊

仲諗起單野: 馮敬恩出事, 又唔見本土派幫到手 (反而少數建制派議員都有幫手求情)

馮敬恩被判唔駛坐監後, 基本上退出左社運

你地當中有誰沒有做過以上任何一項，就可以掟石

咁佢又掟其他人石仔?

咁下邊呢班都有可能可以

你漏咗用中國移動搞港獨，呢單嘢最應該屌，隨時累死其他人。

Yes
咁岩關蛇都有BC
同佢地一樣

佢之前仲話7左
但之後自己轉台嗰陣
講用cmhk冇問題

咁關囝有bc
仲係澳門人喎

請樓豬以實質行動G持關蛇，禾哋以梨馬首是瞻。

所謂本土派根本靠屌起家
毫無理念
只有自私同花生

從一開始
泛民同班撚屌割蓆根本就割得岩

無飲東江水?

無
係美國無得享受飲用支那水

佢同仇狗追殺人個陣好爽架喎

本土派有不是就強真既

不過割得咁大義凜然
就咪再上黎乞票屌票啦

所謂屌咪得仇生班人發炮

你叫關 sir 唔好上 D100 乞 fd 子好過啦
講乞點夠你地黎

你唔講我真係唔知本土晌呢度有專利

搞本土一堆自私自利既小氣燃組成

係大愛左膠仲會講下義氣道義

本土派成日屌人割蓆
根本最鍾意割蓆
最鍾意屌同路人
最鍾意小圈子既
就係本土派

中國公司為什麼在美國上巿?

原來係唔係五毛係睇佢有冇上過支那而唔係睇佢政治立場

陳澤滔口口聲聲支持港獨
咁佢係咪港獨派?

黃毓民d廢老你都理

無人覺得佢係本土派呀
佢只係一件痴線佬
成間青山既病人都自稱本土派然後去斬人唔通你又去保咩?

使唔使同你起LIST 泛民選輸後
幾多人上黎捉戰犯

點解唔係?

個個私怨行頭 誓要做本土惟一清泉

和而不同哩4個字聽落簡單 但好多人成世都做唔

解釋下

支持
請list

list 囉
有咩所謂

返政事台啦

好心就教掂自己班友先啦

放心，講屌票無人夠你地黎

So?
上次熱狗仲狙擊佢啦
咁陳佢解釋番，合理
有咩問題？

巨龍蛇又率先展開隊制賽

屌
係你叫我list既
跟著就話我玩隊制賽

唔知巨龍蛇係專業搞笑定邏輯混亂啦

list咪list
但你係要加多句
//好心就教掂自己班友先啦//

list圖同依句嘢明明係兩回事黎
又想綑綁黎講

好快啲人就會屈你係我分身

呢單野唔係時事? 關sir俾理大踢出校係上哂新聞。

仲有， 呢個唔係花生， 係有關本土派一直以黎既態度。

做本土派就快仲衰過撈黑。
幫黑社會做野出事， 起碼有律師幫有安家費。為本土派做野出事，唔好望有兄弟幫到自已手， 唔好似關sir咁比人狂屌已經萬辛。

（其實一直以來， 都陸續有本土派比「自己人」狂屌而攪到淡出。）

不如睇返當事人講左咩
上面位大將軍話
//講乞點夠你地黎//

即係當左我對其他人既行為有責任啦
咁我叫返佢都負下責任

宜家將兩樣野綑綁埋一齊係你兩個
不如你地傾定先啦

講得好
熱狗都係本土派喎

Sad but true

唔通人講就信咁笨柒咩
大把人講就好口響,實際上佢地呢頭屌完人,自己做番同樣既野
不過都總會呃到傻仔

老實講， 我以前唔完全認同你， 但見你而家比人屌成咁， 我覺得好撚可悲， 畢竟你都係因為反赤化而犧牲。

撐住！

咁你就針對返佢啦
又預設我同佢係同隊
玩老屈真係冇人夠你黎

又玩隊制
btw
抵得過俾人屌完票之後
關 sir 仲衝上 D100 比人屌屎忽
你教下關sir 啦仲好啦
咁犯賤

有啲人霸住本土派個牌頭搞分化

咪你自己囉
日日屌泛民然後自己又上 D100

正氣媒體

香港社運太多私怨撚
有真心膠
有啲係鬼

佢地話熱狗扮係本土派

詳情你問佢地啦

咁你搞蔣囝嗰陣呢?
仲有,錄音證據呢?

屌咁你咪搭把口埋黎啦
搏比人屌

我唔駛問佢喎
咁熱狗係咪本土派呀?
熱普城未分家前係咪呀?
你而家話只睇佢既言論,唔駛睇佢既行為喎
咁熱普城係咪先?

屌得我最勁嘅人
咪又做返當年熱狗做嘅水泥隊周圍抹黑人

你不嬲冇錯架啦
你澳門人黎架嘛梗係岩晒唔會認錯架
日日屌泛民轉頭上 D100 乞 fd 做
你做乜都岩架啦

盧斯達？why?我覺得最正常係佢

其實關愛座hunter無論點柒都好, 佢都係因為反赤化抗爭而被踢出校. 佢就算係柒左, 都唔代表踢佢出校係合理. 如果本土派係有義氣, 應該諗計暫時幫關愛座hunter同其他3個理大學生保住學位同減輕處罰, 而唔係公開屌佢點柒. (就算係屌, 唔該關埋門先屌.)

睇到第二句，就知道依家目前仲盲撐關蛇既人，有幾咁低質

1. 呢度從來都無人話過Poly踢佢出校係合理，唔好係度打稻草人
2. 諗計減輕處罰?? 你都on99，有乜計可言？？以為連登仔= poly校長??
3. 最撚ON9係你呢句， (就算係屌, 唔該關埋門先屌) 。咩叫關埋門先屌，你有門俾我／其他連登仔／公眾入到去咩？？ 你呢一句就暗示左你有門入到去暗中屌關蛇，咁咪即係你係港獨聯班友／相關勢力，自己係圍內度打飛機囉，屌你老母

成班友都柒下柒下咁，仲想洗白？收皮啦

你唔想人搭嘴咪開telegram
同佢一對一pm囉

上討論區要求人唔好搭嘴
你都好嘢

以前屈人做五毛，依家屈人做熱狗水泥隊

其實好多人都係GLORY HUNTERS

我可能係天下一唯無屌過佢地既人

唔係拎自己去比較，但我明點解游b會心灰唔理社運

過多排熱狗輸尻埋選舉無人理嘅時侯，就屈你係仇狗班益友

又冇話係邊個，咁急衝出嚟做乜？

屈過啦，之前係佢個所謂自白post入面，直頭叫人做益狗添

原來冇屌過好叻叻

我係99.99%正確

陳巧文而家我完全明佢當時咩心情

bb唔算完全退出

但一直以來，一都陸續有本土派因為比「自己人」狂屌而攪到淡出。

咁你問我做咩？
熱狗自己話自己扮係本土派
點解唔問佢而問我呢？

因為你從來冇為自己既錯道欺啫

得啦得啦，又係對號入座呢招吖嘛
"嗱，我無話過你係呀，咁大反應，你自己衝出黎自認對號入座？"

係咪有屈人做熱狗水泥隊／仇思達益友既思想，心照啦屌，到依家仲係度玩埋D無聊嘴炮遊戲 低質到咁

要道乜歉？

你精神病

退架喇
都冇咗團火

之前有理大學生打去仇思達度屌鳩關sir
你第一時間衝出黎屌人地唔係理大生
果單野你有冇認過錯？

係因為冇學位
要搵食啫

咁我本身都唔係覆緊你,
你過黎搭把口黎做乜?
又抵唔住頸要幫關囝
有起事黎又要人問番相關人士

Hi long time no

要返工 不了

邊到有得睇

社運遠比想像中黑暗
人扮鬼鬼扮人都有

hi基頭四

你都幾好笑
之前大大聲屌泛民嗰陣既霸氣呢
蔣囝錄音有未呀?

華人基因，最叻内鬥

我無集集聽， 但聽說都屌左唔少
呢個係其中一次

最近毓民為支持韓國瑜， 竟然話台灣不能跟中國大陸完全割斷

駁唔到

都係坐喺屋企做鍵盤戰士最舒服
又零成本又可以指揮大局

澳門人點會錯架
佢一向都岩晒
日日屌泛民轉頭上 D100 都係岩架

國民黨係統派，反對港獨的

就好似你捉毛咁囉
同埋日日屌泛民和理非
自己就以死相搏播片兼散水
呢d 咪叻囉

又靜左
垃圾

本土派係借屌鳩泛民同自己人而上位。

有邊個係可以屌鳩建制派而上到位？

本土派係咁上下
今日撐明日屌
梁天琦就係人版
你話同泛民有咩分別
咪勝利球迷同輸唔起

叫自己本土真係好厚顏

錯
係不堪過泛民

你知就好啦

關蛇⋯

關蛇成日話人五毛係因為人地屌佢⋯但屌佢嘅人政治立場又唔係建制嗰邊⋯⋯

本土派嘅出現本身就係從飯民入面分裂出嚟
所以依班人最叻係分裂
從上次選舉開始一年比一年散
又再分獨派……冇眼睇了
反觀共同敵人土共嘅勢力越嚟越大

關蛇又無埋邊個堆

獨派就明確反共同脫離中國
本土真係藍絲都可以自稱魚目混珠

留意啲聲稱自己本土但大大聲反港獨又唔屌共產黨嘅
成日屌泛民收錢
民建聯工聯會收中聯辦錢又唔屌

獨派個獨
係孤獨咁解呀？
日日屌泛民然後上D100
人唔似人鬼唔似鬼

我冇指定埋邊個埋
理念一致就ok
事實自己一個冇是非更開心
支持自己理念

話退咗國民黨
你信唔信

邊單

咁泛民係靠屌本土上位?

我唔係講泛民冇屌建制。

我想講，泛民、本土、獨派佢地都係反建制。但反建制派永遠都唔係槍頭對外，永遠就係A屌B, B上位後再俾C屌，再之後就到C又俾D屌。咁A, B, C俾人屌完就沉咗。久而久之，成個反建制勢力就弱咗。

其實點解要互屌大家？依家大嘅敵人係邊個先？

原來仲有人睇仇思達條廢鳩，淨係識嘴炮

樓主係咪諗錯哂

對抗港共, 有好多人欣賞
佢個問題都唔係個立場上

只要立場一樣就盲撐, 咁先係最不義

因為有啲只係鬼
坐喺冷氣房屌屌屌搞分化
近掛重支持單程證廿三條反港獨添

咁你咪睇下關囝D POST屌邊邊多

錄音呀
有未呀?
你當初搞蔣囝嗰陣唔係分化呀?

樓主咁有義氣,

捐返D 錢出黎, 比關蛇讀返個MASTER 咪最有義囉

計埋關蛇班打手, 都係一人捐幾千

比d賤狗屌唔代表關sir唔係一隻賤狗
換轉今日係第隻本土派比人踢
關狗一定會同其他賤狗一齊笑

本土派多賤狗係一個問題
其他人狼狽為奸或者隻眼開隻眼閉更加係一個問題

yes
本土港獨 from day 1 就屌非建制派在先

關蛇係屌唔少泛民。其實關蛇係「唔支持、或批評我」者，都被評為五毛。

我都爭啲上榜。

咪撚老屈
我從來冇笑過任何義士
就算佔中九子要判監我都唔會笑

反關蛇既都係5毛

睇佢屌熱狗就ok,其他不了

咁你咪明點解關囝今時淪落至此囉

本土派邊個有話踢佢出校係合理
證據唔該
唔好係都空口講白話鳩up
否則您同泛民一撚樣

只問立場, 不問是非
只係同共產黨 / 泛民一撚樣

On9 仔，而家先開始搞移民遲唔遲啲
定你一早有美國護照，所謂搞移民係搞搬屋

關狗成個傻仔咁，根本就抵撚死
分分鐘佢嘅目的只係為咗啲無意義嘅正負皮

我諗呢啲人冇資格叫自己做本土派

我邊隻字話

我邊隻字話本土派有人話踢佢出校係合理係?

你同飯民個林子健一樣係弱智仔?

屌， 我一早有台灣居留權， 但而家台灣....

其實關sir點解您唔開個youtube channel
澄清大家對您嘅指控
順便可以向大家宣揚您嘅理念
幫手將港獨理念傳揚開去?

gofund關蛇去其他大學毒個master囉 咁執着poly做乜
3000正評一人一舊夠佢讀多個master

台灣
不如你返大灣區啦，一樣姐

澳門社運又手唔覺有呢啲是非

[笑]
當日佔領時就離棄人
到事後安全啦，就彈返出黎拎控制權，拎唔成就屈人係鬼

最拎好笑係閣下講到本土港獨唔係非建制派
但次次要人大局為重咁上黎乞票屌票
屌完人仲要人比票你

關sir就有骨氣得多呀
會上 D100

圖就你叫人list
教人又係你叫教人先
咁我就返你做法，又有意見？

但講人數，你果邊多人犯賤囉
呢頭講到本土點「欠」左你泛民，點樣「害」左你班大帝
轉頭個個上黎屌票
搞掂你地自己班大帝先啦

仲有呀，咪再柒出國際去日本放火好無？
一陣間搞到日本cut香港免簽，班港豬唔撚投你地票
你班大帝又賴落本土港獨到架啦

人地post佢相 wo

其實呢
走出連登，你會發現三邊無你想像中咁疆架啦
甚至我眼見有班泛民既都轉緊立場

只係剩低班死硬派係到

得喇得喇
我理鳩泛民點丫
關 sir 咪繼續一邊屌泛民一邊上 D100 囉
我不知笑得幾開心

你咪就係死硬派囉
日日怨婦
成日屌泛民

又唔講day1邊個屌邊個先啦

日日屌泛民？

Gphone佢地出美國講野我有贊過佢地
甚至話到明泛民有佢地應該要做既野，有佢既價值
佢地需要係跟時代轉

邊到黎怒婦？
怒婦極好似你咁？
日日話邊個屌邊個先，下下要人做考古學家
講唔掂就轉移視線敗走

真係唔知邊班係死硬派啦

嘩
係到追究「本土港獨day1 屌泛民先」
仲話泛民割席係割得好

咁到底你理定唔理泛民既呢？

佢踢人走喎

踢人走就可以post相？

好彩係香港
如果係支那班維權人士好似蔣仔咁做
咁就無左條人命架啦

你都幾好笑喎
你估下梁天琦要唔要同林鄭做好朋友?

再者
係踢人走先定蔣囝post相先呀?
你唔問佢拎證據先
走黎屌個報仇既先
撐關囝都撐得用腦啲啦

無論邊一個做先
呢樣係大忌黎

事實就係蔣仔爆人相
令到人要由暗面上明面
咁多位坐係keyboard 前講完野唔會上身當然唔會明
如果放係支那到，蔣仔呢種行為已經害死緊條人命
仲分分鐘唔止一條
佢成日話要反攻支那，呢d案例佢聽唔少

香港已經一步步支那化
要共同保護，隱藏身份係常識
你地成日講香港赤化，但你好明顯唔知「赤化」係赤左d咩
仲以為好似之前咁

你都幾好笑喎
佢兩個既然冇關係
蔣囝點解仲要顧及關囝?
你答我
既然係共同目標
關囝當日踢人走唔係更要有十足證據咩?
唔係更要顧及蔣囝?
你而家竟然將責任屈晒落蔣囝到?
又一冇腦表現

你話佢踢佢走係「分化」
咁即係你都覺得佢兩個係有共同目標，係同一班人，有關係啦
唔係何來分化呢？

關sir佢做好多野係有責任，呢個係一回事
但蔣仔咁樣做，就係另一回事
即係即使泛民點樣唔like 鄭松泰
係罷免議員席位既投票上都會投反對
道理就係咁

底線一打破
咁大家之後唔撚使做
呢個亦都係點解非建制日日自己打自己既原因之一

你又好笑啦
佢兩個係同一目標 係因為佢地曾經係同一組織 但之後呢?
我就話 蔣囝咁做 佢兩個都冇關係既話 同爆個素人起底冇分別 你仲口口聲聲講係兩回事 明明係同一回事
再者 關囝唔單止冇否認 仲一直有意將兩者連埋 咁究竟對佢有乜影響?
我到呢家都仲追緊關囝證據 佢一直都迴避唔覆 咁同689一樣行徑既話你都撐既話 唔怪得本土派到今日天琦收皮後一盤散沙啦

唔好再洗白佢唔該
成件事係有人將民主牆變做專用既連儂牆,校方移除,關sir等人同校方理論,校方討論約個時間,佢地話唔OK,關sir等人失去理智,關sir恐嚇教職員,又用手攔住佢地,唔比出去,言行亦十分霸道,以為自己大晒,不可一世,事後更唔認錯
老老實實,或者校方有冇需要踢佢出校係有商榷空間,但係如果將事件條片比街坊睇佢地踢關sir出校已經好仁慈

嗱嗱⋯又唔可以咁講。

如果冇蔣囝推，關蛇都唔會行到咁前啦。蔣囝唔出關蛇相，關蛇可能仲只係係連登入面捉嗰啲「所謂五毛」。

而且，關蛇本身出咗樣都仍然用中移動，我覺得「隱藏身份」呢個Point唔夠強。自己都大開中門，又點可以怪蔣囝唔隱藏佢呢⋯⋯

我睇到佢地割你班人蓆
根本就合理
有咩問題？

關蛇淪落到淨係敢係呢個po 趁墟
望下自己有幾失敗la
夠膽拎游b 梁天琦比先好笑
人地名流青史
你遺臭萬年都無人記得

呢個我當日都有屌佢
唔使入我數啦
而佢亦更正左

但蔣仔呢個責任佢無得走

比人踢爆左佢冇改到
cmhk 係澳門會變第二個台而已

先生，你答非所問
係到追究「本土港獨day1 屌泛民先」
仲話泛民割席係割得好

咁到底你理定唔理泛民既呢？

唔好轉移視線
你呢d問題，即係佢兩個有咩爭執，關sir點應對蔣仔等等
終歸都不能為蔣仔爆人相既行為合理化
除非你覺得令到關sir曝光係無問題，咁呢樣後話

佢兩個689都好，小學雞都好
在我立場，邊個過底線就要屌
我撐就只限於公理，私人野撚理得佢

如果屬實，關sir係抵屌
但蔣仔果筆都走唔到

話說係咪連登呢到係咪唔比兩個屌哂？

當然會有呢個機會出現
但反轉黎，就係因為當日蔣仔爆關sir相，令到關sir比poly踢出校
即使關sir用cmhk都好，關sir有問題，唔代表蔣仔咁樣爆人相係無問題，同樣要屌
唔係大家日後唔撚使出黎行

屌晒囉

真係多撚謝你做cd-rom做足2年幾
之後特登開個ac 去屌我啦

成果都有架
就係多左好多人屌150
同埋擴闊對支那既想像

咁我屌埋蔣仔果筆時
點解變左賴哂落蔣仔到呢？

你又好笑啦
你一次又一次咁將呢單野講成係蔣囝既問題,又唔係轉移視線?
佢兩個既然冇任何瓜葛,咁蔣囝公開一個路人身份,有咩問題?呢度係一個專起人底既論壇黎,起底要擇日?再者,冇蔣囝,又點可以起到關囝咁多黑歷史?關囝又有對此有任何表示咩?你做乜代關囝講到好委屈?佢冇喎
你唔先去問關囝踢人走既理據,又一次又一次咁撐關囝,公理?
如果關囝咁重視佢個人私隱,咁以CMHK一次又一次咁發放港獨相關既資訊,係咩意思?

上面都問，點解屌一個人會自動波撐埋另一個人
咁其實你覺得咁係無問題既，亂咁爆人相係無問題啦
即係未知發生咩事啦

好似係你唔知發生咩事

你都覺得爆人相係無問題
咁唔使講咁多

仲有既
就係開始意識到獨立既必要性
特別係Trade War下

關巴打終於明白，本土派理念係好，但入面太多理念不同就要先滅對方嘅痴線佬。舊時嘅梁天琦/梁游/甚至熱狗內部，都被熱普城瘋狂批鬥，然後鬥無可鬥，就去內鬥。郁民無可否認係議事方面極為高質，但係毀滅香港非建制力量方面，佢同熱狗真係功不可沒。自學民，學聯，本民前，梁游，梁天琦，學獨聯，有邊個未畀佢哋/佢哋班益友批鬥過？ 對有共同敵人嘅陣營狂追猛打，唔撚知仲以為有乜撚嘢殺父之仇。對建制呢？唔係冇屌嘅，郁民仲做緊議員嗰陣確實大大力屌，而家呢？本土派嘅人出咗事，班撚樣就爭住割𥱊，然後屌鳩你呢樣唔得嗰樣唔掂，唔好撚話幫手，唔撚落井下石都偷笑。你睇最後係邊個陪你去理大抗爭？咪話我批死班撚屌，好快屈鳩埋關巴打你係泛民打手，我已經分唔清邊啲係真心，邊啲係五毛，邊啲又係假膠。

本土派一日唔改變呢種路線唔同就屌撚到對方死為止嘅作風，仲有邊個敢企出嚟抗爭？成撚日屌人哋鳩做，但我又確實睇唔到而家班話人鳩做嘅人自己又做咗乜撚嘢把炮嘢出嚟。

本土派到底邊日先可以唔靠屌柒非建制上位，邊日先可以再出到梁天琦水準嘅領頭人出嚟？而家望住呢班對人住昔日嘅自己人窮追猛打嘅人，真係好撚心寒。

最慘係黃毓民呢D老屎忽 身邊成班後生跟尾狗
e.g.陳浩天,周樹風,仇思達,盧斯達
成班都係為一時利益

OK你話佢返支那呢d野係無問題
但當日爆人相用意何在？雖然我更加唔明到底踢爆左d咩「蘇州屎」

當日佢本人都透露過本身想做協調工作，都係因為比你爆左相先要揚面做野
呢個點計都係你理虧在先
同埋你咁樣做放係支那咁就幾條命無左
保護資料係共識黎，你咁撚「成熟」，成日話要點「反攻大陸」
無聽過呢類案例？

150晨早大把人不滿啦
咁都可以領功

點解唔開一個新thread講蔣囝？

樓主開個thread係環繞關蛇。咁你focus關蛇行為咪得。點解會將唔關事嘅人拖入嚟。

你係唔係曲線插緊關蛇？

蔣囝post相就令關蛇俾poly踢出校？

不如你話關蛇老母生咗關蛇出嚟，令關蛇俾poly有機會踢出校。

點解唔諗下關蛇俾poly陰，係因為自己衰衝動？自己踩咗落人地set嘅陷阱？

你咁想討論蔣囝，可以開新post討論蔣囝問題。唔好將呢個post focus關蛇嘅討論轉移至蔣囝。

蔣囝錄音呢賤種臭澳門狗

認真2年前主流未話屌150住

咁有人講起蔣仔，咪順手講埋

好似係你講關蛇嘅行為時，提出蔣囝有相關問題。

你都識講無蔣仔推關sir上去，關sir唔會走得咁前
咁poly果到就係呢樣野係事後後果

係賈會員講開話關sir搞蔣仔先

最錯係關蛇老母生佢出嚟。關蛇冇出世，就唔會玩到連登，就唔會俾人起底。亦唔會出嚟抗爭。更加唔會被poly踢出校。

關蛇所有行為都係冇錯。有錯都係其他人行為導致佢錯。

關蛇所有行為都係冇錯。有錯都係其他人行為導致佢錯。

拿咁無咁講過呀，只係話蔣仔都有一定責任

黐孖筋
因果關係喺邊度呀

總結

關蛇係最偉大
錯既只係支持梁天琦既人唔支持埋關蛇

關迷又贏😄✌🏻

你無咁講過
不過有一定程度呢個意思

冇錯
冇蔣囝就冇關囝咁上前線

冇埋大就冇關蛇被踢出校事件

但冇中大佢就入唔到理大nursing

冇中文就冇中大啦

又發晦氣

未入過社運圈係唔知入面係私怨大過反共
連登只係反映到現實嘅十分一
重有啲批鬥文化，係一老一少兩個人帶起

陳浩天同盧斯達個人冇咩嘢
希望快啲切割
統獨兩派不相容啊

講事實就發晦氣
事實係每事屌
屌到自己中回力鏢
屌人收錢自己又收

回力鏢係咪講緊屌澳門狗、玩淘寶、和平散去、用支那移動？

尋晚神駒用左都幾多時間恥笑關sir

點恥笑法？

我收咗咩錢
咪杯弓蛇影，見人話你就當係仇斯達啦
家陣又唔係得佢一件覺得你on9
poly單野你肯講你嘅成個事實未？即係唔係逐點反駁owan li而係你講曬個來龍去脈呀

因為根本冇能力亦冇資格笑其他人

好
講事實
錄音呢

關sir即刻靜左
靜埋右

咁講法，即係關蛇最廢
連神駒都可以肆無忌憚咁笑佢

實際係冇得駁

yes
食物鏈最底層

班中國人大灣區人埃及人buy嘛

大灣區人笑大灣區人

本土派核心屌左先

根本反政府就唔應該內鬥
就算係左膠都好 都會有佢既作用
要鬥既不如同政府鬥 唔好四分五裂咁 咩都做唔到

咪講到你自己唔係咁

我自己buy各有各做
只係唔buy割席篤灰同埋暗中賣港

獨派唔一定要勇武先叫獨派
係啲有心人搞分化抹黑
到勇武又話人冇論述

左膠嘅作用就係幫政府模糊焦點
高鐵瓦解邊境➡️菜園村逼遷
雨傘革命➡️搶大台、旺角打乒乓波

唔好以為兩個癲佬內戰你啲左膠可以出嚟洗底

( Show Blocked User - 無人格的毒男 )

關sir講得岩 各有各做 唔互相干涉但都唔好亂咁攻擊
左膠制造輿論都好重要
雨革果時咁多人出黎都係因為有輿論
但依家鬥黎鬥去 鬥到少左好多人再講政治

淘寶？中移動？返大灣區教書？
算，當你未識世界，有邊個未用過made in china

搞輪椅阿伯敗走？
關咩抗爭事？仲要live住嚟出醜，話你曲線令人覺得獨派on9都不為過

唔理其他在場請願人士發茅？
你話owan li屈你，咁你講到你個版本嘅成個故事未？唔係揀論點駁呀，係成個故事

上d100？接受01訪問？
都廢事講，咩叫「嗰晚佢哋好正常無屈本土派，所以無問題」？咁毒果、仆街01間唔中啲良心報導你係咪都要去吹奏埋？

呢啲唔係叫勇武，係叫魯莽

咁你又笑人鳩做?
仲有 證據呢?

可恨之人必有其可憐之處
何生你將來可去可從？

呢5年吵吵鬧鬧
原來先發現最初嘅起點先係最易行

陳浩天同盧斯達冇乜野? 你講呀?
勸你唔好同人做擔保喇關蛇

大灣駒屌晒成個獨派
屌我只係搵位入

真心唔知
講嚟聽吓

屌你我打咁大段嘢反駁
就係唔覆返我㗎喎

少左好多人再講政治既主要原因: 做本土派好撚無安全感.

做少少野唔合黃毓民班大佬心水, 就會比人批鬥,. 甚至踢出局. 本土派嘅人出咗事, 自已友又唔會點做實質野幫手 (單係網台聲援無咩用), 仲分分鐘俾人落井下石.

左膠美國隊長被判暴動罪, 毛孟靜同小麗老千都有寫求情信. 黃毓民同其他社會知名既本土派大佬, 有無幫過暴動案入罪人士寫過求情信?

所以話堂主一個二個推人去死係冇講錯
本土派最撚冇義氣

梁游、梁天琦都俾毓民屌過
陳浩天入咗my radio 免於一屌

美國隊長左膠??

你覺得邊個本土派大佬夠資格寫求情信?

見到關蛇變左個怨婦小朋友咁

就知佢都好清楚自己人生幾咁失敗

鄭松泰

起碼黃毓民會有
佢以往都幫唔少人寫求情信, 以下例子:

黃毓民為簡炳墀求情

夫婦洗黑錢 黃毓民求情

佢以往係立法會議員就梗係有資格同人寫求情信啦, 而家佢又唔係議員, 又唔係商界學術界, 走去寫求情信, 笑大人個口咩?

佢都話大眾以為佢係本土派啦, 仲當佢係本土派大佬?

何秀蘭同吳靄儀都係前議員, 都幫梁天琦寫求情信

仲有. 黃毓民同葉劉班建制派咁friends, 點解唔叫葉劉班建制派幫義士寫求情信?
石禮謙、(梁粉)紀文鳳都幫馮敬恩寫求情信.

佢肯寫先算啦
呢啲彩都唔攞

屌你個on9有幾難
人地笑緊你唔好拉埋咩所有獨派講啦搵位入

何秀蘭係jp, 吳靄儀係博士加大律師. 黃毓民係乜?

黃毓民係前立法會議員 + 珠海書院前教授兼學系主任+ 東方日報時事專欄作者, 已經係一個有影響力既身份.

同埋, 毓民叫到班建制派friends佢支持佢既棟篤串, 但唔可以起碼叫其中一位幫下義士寫求情信 (馮敬恩都有建制派幫手求情)

說到嘉賓，....真以為是民建聯黨慶。完全沒有一個民主路上的盟友，全部都是政壇重量級人物：前財政司、前立法局主席、前保安局長。他們都從政治崗位下台了。也有一個共同點，都是覬覦特首大位的人，都是北大人的人。雖然有共同的結果，有不獲准報名者，有強行報名而不獲提名者，有挾高民望而參選落敗者。雖然大家都對林鄭充滿怨望，但各自表現了下台後不同的瀟灑。

統派國民黨點會幫獨派
留返啲心機撐韓國瑜重好

本土派邊條友夠資格寫信？

掩耳盜鈴本土派就係咁誤判晒所有嘢，唔想接受現實就忽略唔計

移民？學好英文未呀？練好ABC性格未？一陣比連登仔圍屌去外國唔融入唔識英文喎，佢地話要學好先移民係盡公民責任呀

全部都係前乜乜前物物都話有影響力…

你條撚樣係盲咗定有心睇唔到

寫信其實阿豬阿狗都寫得
唔駛資格
唔通啲學校校長有資格?

寫信阿豬阿狗都有資格, 但你唔係社會賢達或者同被告有關係嘅走去寫求情信, 法官都係當垃圾嚟嘅唧.

但連俾人當垃圾都唔願寫咁解囉

明知俾人當垃圾寫嚟做乜?

講起寫求情信，係咪有一種係有人起稿，然後市民聯署？

咁我又唔同意喎
人地當唔當然垃圾係一回事
你寫唔寫係另一回事
咁講美國隊長屋企人都唔駛寫啦

寫信阿豬阿狗都有資格, 但你唔係社會賢達或者同被告有關係嘅走去寫求情信, 法官都係當垃圾嚟嘅唧.

你覺得屋企人係屬於以上兩種之中嘅邊種?

你覺得法官會因為你屋企人寫得懇切而輕判?
有邊個屋企人會幫手煮死個仔女?

唔係屋企人寫求情信就一定有用, 但如果你同被告冇關係又唔係知名人士直情係睇都唔會睇, 明唔明?

I mean 冇香港啲是非，唔使理上面條柒頭搭嗲

淨係立場都冇資格笑人啦大灣駒

你收嗲啦，真係插中你痛腳嗰啲回覆就唔敢覆，返大灣區教書啦你

淘寶？中移動？返大灣區教書？
算，當你未識世界，有邊個未用過made in china

搞輪椅阿伯敗走？
關咩抗爭事？仲要live住嚟出醜，話你曲線令人覺得獨派on9都不為過

唔理其他在場請願人士發茅？
你話owan li屈你，咁你講到你個版本嘅成個故事未？唔係揀論點駁呀，係成個故事

上d100？接受01訪問？
都廢事講，咩叫「嗰晚佢哋好正常無屈本土派，所以無問題」？咁毒果、仆街01間唔中啲良心報導你係咪都要去吹奏埋？

上d100, 上蘋果有咩問題? 傳媒係羅黎利用, 佢地有利用價值, 特別係蘋果明顯跟美國關係密切 (美國駐台機構最近都大讚蘋果日報)

唔好忘記, 黃毓民都長期係東方日報寫文

D100明知我獨派都請我上去
重要係討論件事
好過你小鳩氣啦神駒
垃圾私怨台上嚟咪好似李傲然俾人撚囉

你同仇主席既小器程度真係一時無兩

佢有至少四段講唔同野
你淨係回一段
然後關sir就順勢搭嘴當回左

插中你痛腳嗰啲回覆就唔敢覆

算唔算講中晒？

咁如果支那央視請你上去討論件事
你係咪都照去

隨時央視都變埋正氣媒體

點解要搵央視黎比? 中共喉舌跟美國馬仔點會係同一level?

咪住，東方日報係正氣媒體， 因為長期請黃毓民
文匯報係正氣媒體， 仇思達都稱讚

要寫個服字
湯家驊都講唔出口呀

對你就係美國馬仔

但關蛇就曾經講過
泛民已經投共，甚至不如保皇黨
結果今日佢又上佢口中嘅投共媒體做直播
咁佢都上得投共泛民啦 唔差在上埋央視啦

同埋唔知你貼幅大灣駒圖出黎做咩
搏轉移視線咩

做咩又咁急講到我係仇斯達、甚至黃毓民
佢哋四面樹敵你估你又唔係咩
平時大把其他人上d100、俾01訪問、甚至幫襯中資舖頭
夠係想有個平台討論件事、買到件貨達成目的啦
咁你又嘈？
呀唔係喎你好似有上埋01受訪

仲係咁話owan li被撚，咁你肯講你個版本嘅全部嘢未呀？

咁01夠間唔中有良心文啦，係咪01未夠鐘發功嗰陣，佢就係「有利用價值」？
但何俊謙又屌人睇01？（不過佢自己又會接受01訪問）
好心啦，你估自己真係有利用價值咩，幫人做形象show等人哋下次可以話自己海納百川有容乃大本土派都撐咋

Is

咁得閒推post都唔敢解釋啊何俊謙

關蛇終於強勢回歸